[拉打] 最新令和第二套幪面超人

照舊屌咗先
係平成一路到而家留低嘅傳統
首先入面究竟mix咗幾多套前輩有嘅元素？
奇幻（kiva）
召喚獸（龍騎）
左右唔同色唔同屬性（W，Build）
魔法（Wizard）

唔係睇好多rider
OOO: 收集返啲打散咗嘅古代遺物
W: 戴帽 / 書
龍騎: 異世家？

不過咁計法點出都會撞

水果都諗到，有咩理由更加天馬行空嘅嘢諗唔到
而家全部都係正路英雄片會有嘅元素

戴乜撚野帽，人設都七下七下.....

忍騎呢

不如咁，拉打變飛仔，當街拉條女埋一邊砌一鑊先可以變身

2022呀

編劇係ghost嗰個呀！

去到w已經冇再追 之後變晒質

屌那星膊頭放隻YY Lam 係到做乜

唔怪得無人開post
自問唔係忠實fans

個變身器又變返大大舊

幫我pin

好似成班幪面古惑仔,砍黎砍去

又炒冷飯
龍騎-超人大戰 契約獸
劍-收集卡牌
古迦-屬性變化
變身器就有咁大得咁大 有咁colour得咁colour
方便賣玩具

明明01做得幾好 又行回頭路

Sabre係咪會同Blade cross over

好撚型今次
不過造型1流 故仔應該9流

過咗w之後，成個系列嚴重兒童化，玩低b搞笑，表情誇張
啲變身器玩具咁款，睇唔出個設計有咩實戰上嘅考慮。腰帶大大舊, 根本阻手阻腳，膠感極重

每年頂籠睇到六集就頂唔順，或者開都唔想開。不過時王有舊代角色，勉強硬啃，但劇情垃圾，劇場版慘不忍睹。

玩夠膠未，拉打自從劍之後 柒足咁多年

點解會拍唔返古迦，龍騎𠵱啲質素

拉打之前比臺主屌到要去影視臺開POST
你自己小心

已經block咗佢
未撚驚過

睇下zero one先,小數有番rider 魂既野.

因為日本仔應該都鐘意監管，好似話當年古迦呢啲太暴力比好多人投訴太Dark，嚇親小朋友，跟住從此就冇哂啲比較上成人向啲嘅拉打，除咗Build 似返少少之外，打後真係好撚兒童向

根本拉打個市場已經完全打算係淨係照顧兒童，愈嚟愈輕口味，屌你老尾啲奸角性格幾乎每個系列都一撚樣，條腰帶就勁撚大條，啲聲效又柒。

真係完全冇咗古迦同Agito個種精緻又夠哂古代味道嘅腰帶，仲要啲聲效做得好好，其實真係唔撚洗吓吓都要人聲，人聲真係好撚柒姑碌。

Zero one個條叫做做得似返啲樣架啦，人聲用咗鬼佬講英文我覺得有返啲似Kabuto同555個種科技感，我覺得做得唔錯，當然劇情上都比較上係兒童向啦。

屌你依家又回原型，真係食撚屎啦一日到黑淨係識賣玩具，個造型又唔撚靚，又唔霸氣。

屌你老母我熟悉嘅拉打已經唔撚見哂啲主角又愈嚟愈中二病，真係近期Build同W個個主角做得幾好。

技窮了

啲道具用貼紙做details真係好出戲

巴打 睇黎你口味比較獨特 點都唔會用型黎形容呢隻 01就型啦

仆街了

Ooo都可看，算唔錯

01爛尾

exaid仲話接受到
屌你咁樣出

EXAID係遊戲主題，佢扮返啲卡帶有個貼紙都可接受。

屌佢本書個設定係古代騎士起碼都整啲雕刻啦

因為比武漢肺炎cut咗成6 7集有多
我覺得佢寫得到個尾都算係咁

公司篇勁悶，feel 到佢中後篇開始質素翻黎就中武肺

都係既，feel到套野個節奏亂撚曬。不過最新個集都叫做有返開頭既水準

基爾獸時空進化

已經返唔到轉頭做成人向
最多係做到外表兒童向，內裏dark風格(鎧武/ooo)

見到啲書，嘩，咁重玩具感

同埋拉打啲cg不嬲唔多掂，就咪鬼整咁多cg大型道具同場景啦

得閒試下睇
印象中個主角成日玩底褲

變身器就有咁大得咁大 有咁colour得咁colour, 有咁嘈得咁嘈, d招有咁阿乍得咁阿乍, 新拉打勁完個開頭變廢, 拿拿聲俾怪打到爆炸咪轉過換個新零件新形態再出返黎

啲腰帶配件一定有咁多得咁多，轉形態一定要插啲唔同配件。武器有咁膠得咁膠，咁你擁有嘅玩具就似晒劇集用嘅，1比1。

凱武咪拍得好
玩具得黎又成人向

佢變身個方式係幾型
exaid 開頭咪又係個個都屌
後尾愈望遠愈香

要睇騎士同格劍我唔好睇牙狼
東映係咪傻㗎

近排重溫番古迦，覺得真係太大對比. 本書嘅設計

時王食得咁偏

咁幪面超人係rider

時王我都只係想睇舊平成啲人回歸
agito女角老咗好多

exaid gaim ooo drive build都唔錯巴打可以試下睇下 時王我就真係六集都睇唔到

Skull 呢？

俾你咁樣講一講 fc完真係同一個
可以唔洗睇啦

Skull無帽真係差好遠
吉川晃司型撚到
張國榮首monica嘅原唱者就係佢

本書仔膠到爆炸,毛啦啦打開做乜9,仲有把劍係兒童版定咩,咁肥咁厚咁膠做乜聖劍,邊忽聖邊忽劍啊

講真,完全唔掂,你話渣把武士刀咁型仲接受到,但渣住碌蔗就話自己係拉打,1堆啊乍3尖8角塑膠垃圾痴上身&變身時毛啦啦有把9唔答8既聲唸對白,呢個年代拉打is dead

正常咁既造型，劇情應該好好睇先係
但係呢個編劇我諗我可以休息一年

個世界觀最好平成真係非555莫屬
可惜係爛爛地尾

睇到ooo 之後無再睇 d 設計好似一個柒過一個咁

越來越撚似支那啲老翻拉打

其實最最最初拉打都係完全兒童向嘅
好多設定都幾求其
不過幾十年前嚟講係好有創意
之後啲細路一路長大就漸漸成人化深度高啲同寫實向啲
平成由古迦到555感覺服務對象主要係班大個咗嘅fans
W後完全回歸主要客戶係細路仔
條變身腰帶愈嚟愈大嚿
武器又愈嚟愈多
不過細路仔主力係需要咁嘅

但都有個問題唔關係咪老鬼一味話以前好事
就係
以前係將拉打嘅武器製成玩具去賣
而家似係
將想賣嘅玩具畀拉打拎住當武器

明明最比得起錢買嘢嘅就係青年到中年人

好好地整啲日劇水準，正常智力，型棍啲嘅拉打，咪有機會變到marvel咁成功囉
大眾觀感拉打幼稚，真係多得近年作品唔少。又要懶搞笑，角色低智化。

marvel咪又係有細路睇，咪又係有暴力死人
反而拉打啲怪人死亡率貼近100%, 反而無甲嘅路人死亡率係近乎0

最攞命係連隔籬咸蛋都學埋呢啲嘢
拎19幾樣嘢嚟變身

Exaid戲情正到

我宣佈令和第二套垃打可以正式收皮

都真係唔掂
完全無人care
呢個post都推唔郁

咁撚柒都有人話型？ 古迦真係屌打

話時話 有無人有古迦高清版 好想睇返

樣唔係問題，問題係個編劇

我覺得個頭幾靚但係身中間行白色好怪
不過我信我睇睇下會鍾意希望劇情好啲，zero one 中後開始我已經覺得麻麻...

東映有youtube channel
但好似無字幕

其實唔一定要成人向，至少劇情上合理少少，戰鬥唔好太兒戲我覺得已經夠

同意屌佢老母依加佢個變身道具上面仲有個QR CODE

想當年dcd個結局爛尾到仆街之後就冇睇過

屌我又係
就算係新都係劇場版算

本身拉打就係怪物+正義=蝗蟲型改造人/生化人,拉打係悲難痛苦中掙扎求存同時伸張正義,而家本質喪失淪為商品,係壞左既拉打,冇左靈魂

近代拉打真係冇晒蝗蟲個theme,觸角蟲嘴複眼等特徵退化晒,即使遮撈溫有幾個hopper mode,但應該冇人知點解拉打會有蝗蟲theme..
昆蟲 = 冷血 = 侵略性 = 怪物 = 兵器
外骨骼 = 強化裝甲
複眼 = 動態視力+夜視
腳 = 超強彈跳力 → rider kick

我就唔會想用水果打人今次起碼叫正路代入到

公司篇其實可以做得再好d,最尾食左飛電，老千發大黎做收埋滅亡迅雷做幹部。再俾主角+不破+刃打幹部，幹部死曬老千跪地知錯，已經唔洗專登洗白。

滅亡迅雷唔洗無啦啦反來反去，老老實實做幹部俾人打爆根本唔洗拖。最多覺醒感情果下幫主角擋招，講兩句支持主角，死左就退得場。

zero1個故事可以做得更好，五回勝負劇情衰左，同主線關係唔大。基本上做翻主角打老千(中boss)再打Ark(大boss)，理論上唔會出事。

教堂火燭、電單車挑機同埋打到個箭豬怪人仆街嗰集，過咗20年都係咁好睇

五代每次打完怪個樣：

一條先生：

其實佢造型出事係夾硬要將把劍融入去變身腰帶driver 度
明明應該好有型聖劍變左做盜賊匕首仔 kamen rider sabre dagger
你條腰可以有幾粗啫, 把武器實細把冇霸氣架喎

反正都實會俾人話抄以前邊個拉打(甚至係騎士龍戰隊), 不如直接整條正經腰帶, 一變身掛腰帶求其一個特效整多件臂甲+盾設計整上手, 類似knight survive form 咁, 把野devil may cry vergil 魔人化咁"掛"係件甲度抆出黎, 啲書插落塊盾甲度轉form 強化
咁你道具又可以整大把啲, 又符合騎士theme, 玩具又賣多舊, 好過你夾硬係腰打橫抆把劍仔

咁牙狼其實賣真人打鬥, 變身得99.9 秒收場
不過牙狼咁有經驗, 但係一唔用皮套轉CG啲動作都係硬
套新拉打trailer show咁多CG真係幾令人擔心

冇追又知變質？套甲變左質？

你cut左咁多集 好多野都唔可以「做好d」
起碼搵AI波傾計 逐個人解心結呢樣野 唔洗拓展到幫老千洗白埋先

有d位要追進度無辦法，但係未肺炎之前既集數，明顯有細節處理得唔好。例如伊茲無端衝去同迅講死老豆，成件事好突兀。

佢個首尾呼應先正
火場變身叫一條生好好睇清楚佢第一次輕先
最後雪地戰又叫一條生好好睇清楚佢最後一次輕先

好想睇返真係會死路人嘅拉打，而唔係怪人打一下路人都唔死嘅兒童向記得 Kuga有集，個怪人落電梯，一刀斬左隔離上電梯嘅路人嘅頭，細個睇嚇親

以前kuuga渣住架越野電單車追怪人
用電單車撞人
真係用特技演員拍

而家郁啲就變大機械人 用cg

古迦直頭電單車出場個集全程用電單車打，全部打真身，型到
古迦真係好有心嘅作品，難怪小田都愛上同執着嘅作品

用cg都算 問題係個cg肉撚酸到

會死路人嘅拉打先真實

啲拉打目標年齡越嚟越低，但係自己就開始老
同拉打越行越遠

假到仆街，咁多年都無明顯進步
佢唔搞大型cg打鬥，做下小型cg場景裝飾就唔錯

睇啲機械人為出而出，真係好尷尬

睇機械人我不如睇戰隊
戰隊不嬲誇開
佢拎啲咩出嚟變身同部機點嘅樣都唔會覺得奇怪

啲CG仲係龍騎個level...

龍騎嘅畫質同CG都好襯亞視

其實佢出玩具個造型都可以靚d，唔咁一舊二舊吖
W呢d簡簡單單咪又係可以出海量玩具

你又唔好咁講喎
M記係日本冇我哋想像中咁hit

變質呢個講法由電王聽到依家

電王好睇喎

變質呢個講法由龍騎聽到依家la

呢套野好唔好睇未知， 太玩具我都認同

但而家都令和la, 下下都話變質，無騎士魂，
新拉打有d都好好睇，好似鎧武咁，唔洗套套都要蝗蟲既

再舊d連古加都有人講

唔知點解我淨係想講男主角啲牙真係好樣衰
好心箍左牙先出黎拍，仲要勁多近鏡

我都係想要返啲寫實風啫
高達都可以玩到淨係出模型玩具，外星人異世界都玩埋，點樣將拉打去玩無問題㗎

呢個post好多廢老

齋靠日本內需，不如擴展大啲版圖，先有得長拍長有

日本係多d老屎忽文化

舊年新出嗰幾集龍騎好似都差唔多

Kabuto既clock up

你諗下佢地認真製作嘅動畫漫畫真人版電影啲CG都......

W同OOO直頭係搶錢
一堆memory同幣

嗰陣睇佢拋起晒啲鼓油樽然後爆甲 clock up 打真係睇到
不過中段開始啲角色劇情暴走到

日本而家玩鎖國嘛
唔好話特攝
J-pop個啲都淨係比自己友
得圓谷我相信係近年最進取個批黎

由RX起變質又變藍又變黃

都可以話sky raider識飛變質
甚至Amazon係蜥蜴都變質

質呢家嘢
其實係而家擺明賣玩具掠水太明顯啫

出事啦屌

我嫲嫲曾經講過

變咗睇XX戰隊

但係佢誠哥劇場版寫得幾好

希望唔好打破造型愈樣衰劇情就愈好呢個魔咒啦，但係通常又係一套好之後一套差

即係cut咗唔會補返？
睇咗幾集之後諗住等佢出晒先一次過煲晒
02幾靚不過太簡樸 完全冇最終形態嘅feel

其實變身腰帶可以唔好咁玩具嗎

唔係咁點呃小朋友錢

呢把做拉打劍 仲好過佢嗰把

日本有檔期問題，9月有套新
加上日本都係即拍即出，唔係好似tvb咁
最大機會都應該係不破自己有獨立片

格劍

講真，聲效黎講，最型係得Faiz同kabuto。kabuto之後，好多拉打既聲效都唔夠型，部分都ok，但唔掂嗰啲感覺好硬膠。

仲有，我諗佢都係以賣玩具黎做設計重心，所以都唔好太高期望，啲變身腰帶，同武器都一定會好膠，好玩具向。最慘既係明明見住主角揸住舊好膠既腰帶/武器，佢都可以配金屬聲落去。

最近見到咸蛋超人都開始變晒質，變身抄晒拉打啲元素，又係為左賣玩具。

但因為行呢條路線，圓谷先賺返錢

圓谷唔行呢條線你養佢呀
超人啲洗費仲貴撚過拉打

話拉打越黎越子供向=話寵物小精靈光之美少女越黎越子供向 都on99